# MQTT Light switch

Используйте данное устройство для включения и выключения света в комнате с вашего телефона или любого другого устройства, поддерживающего работу с протоколом MQTT. 

## Google home
При нахождении MQTT брокера, работающего с google home вы можете добавить данное устройство в google home.
